msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 3\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/translations/parenttext_5day_south_africa/en/goal_checkin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 428\n"
"Project-Id-Version: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-04 12:08\n"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That's okay."
msgstr "没关系。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Sorry, I don't understand what you mean."
msgstr "抱歉，我不明白你的意思。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Type {PLAY} for a fun activity suggestion."
msgstr "请输入 {PLAY} 来获取有趣的活动建议。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Type {PLAY} for a fun activity suggestion. 💡"
msgstr "请输入 {PLAY} 来获取有趣的活动建议。💡"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🏁 You could describe what they are doing like a sports announcer."
msgstr "🏁 你可以像体育解说员一样，去描述他们在做什么。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "💛 Praise them while they do it!"
msgstr "💛 记得表扬他们！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "📝 Suggest other activities that you can do to work together instead of against each other."
msgstr "📝 也可以做些别的活动，尤其是合作类的，而不是对抗性的。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "{development resources 1}"
msgstr " {development resources 1} "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What do you want to do next?"
msgstr "接下来你想做什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That is great to hear! 🎉 Spending time with your child is a great way to build a good relationship with them!"
msgstr "太棒了！🎉 与孩子共度亲子时光能够帮你建立良好的亲子关系。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "How confident are you in your ability to support your child's development?"
msgstr "在促进孩子发展这方面，你对自己有多大信心？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "It can be hard to find time during your day, with work, chores, and everything else."
msgstr "你白天可能会忙于工作、家务或者其他事情，可能很难找到时间。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✨Think of a time each day that you could spare 5 minutes. You can even make household chores into a game to do together."
msgstr "✨想一想，每天可以从哪里抽出5分钟的时间。甚至也可以把做家务变成游戏，和孩子一起玩。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "💙 Try again so that your child can see that you care and want to spend this time with them."
msgstr "💙再试一试，让孩子看到你很上心，很想和他们在一起。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "❓ You could watch or play on the gadget with them."
msgstr "❓ 你也可以和孩子一起看，一起玩。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🌷 Once you begin spending time together you can suggest another activity."
msgstr "🌷 当你们逐渐适应亲子时光，你就可以开始提议做其他的事。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "☀️ If your child wants to do things that are too difficult for you to do, you could watch them."
msgstr "☀️ 如果孩子想做的事情对你来说太难了，在旁边看着他们也是可以的。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🏆 When they have calmed down, talk with your child about what winning well and losing well might look like."
msgstr "🏆 当孩子平静下来时，告诉他们输赢都是有意义的，赢了不能骄傲，输了也不用气馁。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Type {PLAY} for a fun activity suggestion for a group of children. 💡"
msgstr "请输入 {PLAY} 获取多人游戏建议。💡"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What did you find difficult when supporting your child’s development?"
msgstr "你在助力孩子成长的过程中，有遇到什么困难吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "😃 Your child will appreciate the attention you are giving, even for a short while."
msgstr "😃 孩子会非常喜欢你对他们的关注，哪怕只是一小会。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🌱 As children grow, they may want independence from you. That’s normal! You can support them to find friends based on their interests."
msgstr "🌱 随着孩子的成长，他们可能希望有独立的空间。这很正常！你可以帮他们找找志同道合的朋友。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🧸 It must be hard to see your child getting injured or feeling sad often. "
msgstr "🧸看到自己的孩子常常受伤或伤心肯定很不好受。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🌷Children learn and grow from making mistakes. It is an important part of child development. They will be safe as long as you are aware of their activities and you can prevent anything dangerous."
msgstr "🌷孩子需要从错误和失败中学习成长，这是儿童发展过程中的重要环节。你要做的就是留意他们的动态，并防范危险，保证他们的安全。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "💚 Let your child know that you trust them to be safe and follow the rules that you have set."
msgstr "💚 让孩子知道，你相信他们懂得保障自身安全，并且相信他们会遵守你们一起制定的规则。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⚽ Competitive games can be hard for children (and adults!) if they don’t like losing or sharing."
msgstr "⚽ 如果孩子不喜欢输，那竞技类游戏对他们来说就比较有挑战性。这放在大人身上也是一样的。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "👂 Listen to your child’s emotions and acknowledge them."
msgstr "👂 倾听孩子们的感受，并且去试着接纳他们的情绪。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "💚 We are sorry to hear that it has been hard for you to understand your child’s development."
msgstr "💚 别着急，慢慢来。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "I am sorry to hear that you were unable to spend more time with your child. 💛"
msgstr "别着急，慢慢来。💛"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "It can be difficult to support your child’s development, and that’s okay. 💛"
msgstr "促进孩子发展不是件容易的事，别着急，慢慢来。💛"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You were already excelling at supporting your child’s development before ParentText. It’s great that you’re able to keep up the excellent effort!"
msgstr "在参与“科育时光”之前，你已经在促进孩子发展方面做得很好了。你能够继续保持真是太好了！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Supporting your child’s development is important. Though you are still doing great, you have reported that you have become less confident since you first began ParentText."
msgstr "促进孩子的发展是非常重要的。尽管你一直做得很好，但似乎自第一次使用“科育时光”以来，你在这方面变得不如之前自信了。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Do you feel overwhelmed by the responsibility of being a parent? 😔"
msgstr "作为家长，你是否感到责任太过重大，快要崩溃？😔"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That is great to hear! 🎉"
msgstr "那太棒了！🎉"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That is okay. We will learn more about taking time for ourselves today. "
msgstr "没关系。今天我们将学习，如何为我们自己留出时间，好好关照自己。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Now that you’ve completed ParentText, let’s check in:"
msgstr "你已经完成了“科育时光”的学习，让我们来看看你有什么新变化吧："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You were already managing the stress of parenting well before ParentText. It’s great that you’re able to keep up the excellent effort!"
msgstr "在参与“科育时光”之前，你已经能够很好地处理自己的育儿压力了。看到你能够继续保持，真是太棒了！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Thank you for providing a progress update."
msgstr "💛 谢谢你分享最新进展。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "no"
msgstr "否"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "yes"
msgstr "有"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Not Confident"
msgstr "不自信"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Somewhat Confident"
msgstr "不太自信"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Confident"
msgstr "自信"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Very Confident"
msgstr "非常自信"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "I did not have enough time."
msgstr "我没有足够的时间。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Prefer not to say."
msgstr "不想回答。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Get more help"
msgstr "其他困难"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Continue my Progress Tomorrow"
msgstr "明天再继续填写进展"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Bad"
msgstr "不好"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "My child wanted to do activities that I could not do."
msgstr "我的孩子想玩一些我玩不了的游戏。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "My child chose a competitive activity. I won and then they got angry."
msgstr "我的孩子选择了一项竞技类游戏。我赢了，他们就生气了。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "I don’t have time to interact with my child."
msgstr "我没有时间与我的孩子互动。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "My child is not interested in spending time with me."
msgstr "我的孩子不想跟我待在一起。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "My child likes competitive activities but gets angry when they lose or need to share the win."
msgstr "我的孩子喜欢竞技类游戏，但当他们输了或需要与他人共享胜利时，他们就会生气。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "My child expresses negative emotions all the time."
msgstr "我的孩子总是情绪消极。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Rarely"
msgstr "很少"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Sometimes"
msgstr "有时"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Often"
msgstr "经常"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Almost Always"
msgstr "几乎一直"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no"
msgstr "否"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes"
msgstr "有"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "not confident"
msgstr "不自信"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "somewhat confident"
msgstr "不太自信"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "confident"
msgstr "自信"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "very confident"
msgstr "非常自信"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "i did not have enough time."
msgstr "我没有足够的时间。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "all my children wanted one-on-one time at the same time."
msgstr "我的孩子们都同时想和我共度一对一时光。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "prefer not to say."
msgstr "不想回答。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "get more help"
msgstr "其他困难"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "continue my progress tomorrow"
msgstr "明天继续"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "bad"
msgstr "不好"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "my child wanted to do activities that i could not do."
msgstr "我的孩子想玩一些我玩不了的游戏。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "my child chose a competitive activity. i won and then they got angry."
msgstr "我的孩子选择了一项竞技类游戏。我赢了，他们就生气了。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "i don’t have time to interact with my child."
msgstr "我没有时间与我的孩子互动。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "my child is not interested in spending time with me."
msgstr "我的孩子不想和我待在一起。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "my child likes competitive activities but gets angry when they lose or need to share the win."
msgstr "我的孩子喜欢竞技类游戏，但当他们输了或需要与他人共享胜利时，他们就会生气。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "my child expresses negative emotions all the time."
msgstr "我的孩子总是情绪消极。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "never"
msgstr "从不"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "rarely"
msgstr "很少"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "sometimes"
msgstr "有时"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "often"
msgstr "经常"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "almost always"
msgstr "几乎一直"

